「侵侵中招」前曾接見受傷的維尼：一蚊都唔比你！

上年既相？

侵侵見到thanos,個樣都幾嬲